點解啲呀叔咁鐘意望住個地盤？

一個二個當自己監督咩

👍